雷姆係__，係____。

姬 天使

姫 公主

🐓🚾🍖🚽

雷姆係惠係田所

樓豬臭雞

廁所惠

邊個惠你最好講清楚啲

加藤惠

鬼，屎忽鬼

雷姆係人 係女人

我 立即 屌你老母

冇睇都屌你老母田所惠

雷姆係田所惠，係Emilia

仲有西園寺世界